圖）一圖解釋各種人如何對待2047炸彈 [img]https://na.cx/i/pUTMvFV.jpg[/img]

圖）一圖解釋各種人如何對待2047炸彈